L'épicier vient de recevoir des céréales : 5 cartons de 8 paquets de 500~g de riz ; 2 cartons de 10 paquets de 250~g de millet ; 3 cartons de 5 paquets de 300~g de sarrasin.
\begin{myenumerate}
  \item Sans effectuer les calculs, écris en ligne la masse de céréales qu'on lui a livrée.
  \item La calculer.
\end{myenumerate}